[一齊走] 71救走立會死士前商議片段

「佢地連遺書都寫好左，即使將警察有機會開實彈既消息話俾佢地聽，佢地都決定會留喺度...」
「只要我地守得住呢個煲底，守得住夏愨道，守得住龍和道，警察就唔可以入去殺死佢地！」
「一齊走！一齊走！」
「入去扑鳩暈佢都得啦屌」

睇到喊

From 眾志 FB